可唔可以登多次報？

比美國知道我地既誠意？繼續人權法案？
大家星期六日一定要出！

余黎青萍6月已話不需獨立委員會，仲有林定國

你估白宮無人mon?(The White House must monitor LIHKG)

push

召喚攬炒巴!!!
等眾籌